其實而家渣打點生存?

保險, MPF 同衍生工具都無埋, 最大市場香港既RETAIL又唔發達

渣打櫃員機世界第一

交易處理中，請稍後

馬拉松

搞渣打馬拉松

佢仲要將 Asia Miles 量化寬鬆🙈

認真答你
Walk in大陸客夾單
利申: 發夢做過

做你窮撚生意梗係生存唔到啦

本人申請被拒

Atm 好似upgrade咗

開始快返

借錢比人囉

入錢機都係新款
快左

corporate banking 好似幾好？

好似靠唔派息嚟維持

我唸佢靠供股維持生命

國際貨幣基金呢個窮撚組織最近都憂慮渣打點生存

銀行求打和冇賺過你哋錢

國際妖股非浪得虛名
利申：大閘蟹民

hk人： 發鈔點會執牙

按揭

前兩日嬲嬲地cut 哂佢地所有戶口
張提款卡cut 左我斬覺得無所謂
但起碼通知聲
你唔通知唔緊要
但屌你老母張卡可以照入錢
姐係有得入無得出
前前後後入左幾十萬落去開票
你彈票落行問你先知停左
原因係主戶口唔夠錢
問你地職員點解戶口停左仲可以入到錢
你地d 戇鳩職員可以理直氣壯同我講好正常
支票戶口唔係你地戶口呀？
你老母！你彈票夠識係支票戶口扣我錢啦伯母！
永遠抵抗渣打
sorry lor!我唔係你地既target customer

仆街早排先申請咗saving account同Am張卡

銀行界股票交易算平啦

印銀紙生存

蓋狗學識真廣

按揭算最抵玩
我都用緊

有時真係會唸點解一間國際大銀行會搞到如斯田地

大股東大把錢

渣打好垃圾

安信係渣打旗下

荔枝角間渣打每日一車車咁車d大陸人黎
不過做乜就唔知了

賣撚左啦

乜撚都無啦渣打

source?

佢個ML戶口仲係咪扣息咁on9

如果係就唔撚抵

佢提名果幾間都係大野

就係大野先驚，細野爆左都無人理

我返工見過兩部新淨
其他地方係咪冇錢換機

應該係一步一步換

申請simply cash見佢option開saving我tick左
之後落分行問佢有無開到因爲一路無收過信
佢話無開過
之後第二日個sales打黎叫我開 都唔知點做生意既

信用卡
買股票

兩樣都幾抵

All in左利物浦

其實冇錢賺 搞手只求打個和

Cash deposit only

發鈔行都做到咁渣

有無巴打個Priority MGR係唔理自己
打俾佢約時間，慘過逼港錢

利申：有現金做儲蓄

渣架銀行

贊助猁

認同

淨係計買股票
一個月都比幾舊水佢賺

咁大間野先賺幾舊水

淨係識搵明星賣廣告

苦主

乜水都唔知
從來無打過比我

開戶果間分行執咗
掉咗我個account 入將軍澳

賣蟹

我股票，信用卡都係渣打

唔去 ATM 都 ok 嘅....

... 真係等執

正常係第2日就開倒, 你應該係遇著個冇牌職員冇幫你開到, 水鳩你
風險問卷唔關事

渣打超垃圾
ATM禁錢禁到佛誕都未出錢

攪緊個渣兜大賽